<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[Senado]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>44</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_proyecto</_fid>
<_plt>proyecto.html</_plt>
<_fechap>20100209</_fechap>
<_horap>11:33</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas></_soloportadas>
<_seccion1></_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1></_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada></_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<foto_01>
<_nomfoto_01>foto_0120100209113424.jpg</_nomfoto_01>
<_wfoto_01>200</_wfoto_01>
<_hfoto_01>200</_hfoto_01>
</foto_01>
<foto_02>
<_nomfoto_02>foto_0220100209113424.jpg</_nomfoto_02>
<_wfoto_02>400</_wfoto_02>
<_hfoto_02>400</_hfoto_02>
</foto_02>
<fotofija_port200>
<![CDATA[/modelo_productos/site/artic/20100209/imag/foto_0120100209113424.jpg]]>
</fotofija_port200>
<vtxt_cuerpo>
<![CDATA[<p>Mauris eget elit lectus, non laoreet elit. In hac habitasse platea dictumst. Aenean vitae leo eget mi accumsan tempor eget eu enim. Integer posuere, mauris non fringilla scelerisque, mauris elit vestibulum velit, id lacinia enim libero in elit. Aliquam tempus metus in nunc dapibus et lobortis mauris sagittis. Sed rhoncus aliquam leo et pulvinar. Vestibulum facilisis ipsum at ante mollis ac iaculis dolor aliquam. Pellentesque sed auctor dolor. Curabitur condimentum consectetur malesuada. Aliquam ut justo et ante ultrices porttitor? Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Fusce eu orci non turpis convallis molestie. Praesent vestibulum rhoncus nisl ac accumsan. Ut id tellus turpis, blandit commodo ante. Donec mollis rutrum nisl. Ut ac suscipit lacus. In hac habitasse platea dictumst.<br /><br />Praesent viverra pellentesque orci, ut scelerisque eros suscipit et. Proin fermentum, nisi nec dictum eleifend, purus justo tincidunt risus, laoreet consequat risus quam sit amet sem. Ut quis augue at ante malesuada dapibus. Nam sagittis porttitor lacus. Nullam nec consectetur sapien. Etiam eu ante nisl, adipiscing mattis nunc. Ut in gravida nulla! Aenean at ultricies odio. Vivamus in ipsum quis ligula luctus vestibulum sed at diam. In arcu mi; lobortis non porttitor in, placerat nec nulla. Pellentesque magna dolor, tristique et interdum a, feugiat in orci.<br /><br />Nam ultricies blandit facilisis? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Mauris vitae nisl sem, sed lobortis neque. Morbi vel vehicula nisi. Aenean euismod lobortis risus, a scelerisque tortor imperdiet ut. Nullam rutrum dapibus enim ut cursus? Suspendisse aliquet accumsan orci vitae gravida. Maecenas ut sem ipsum, in rhoncus lorem. Aenean in nunc at velit elementum lacinia! Pellentesque ac velit at tortor mattis luctus? Aliquam sagittis, ipsum consectetur rutrum congue; ligula ante ullamcorper mauris, at tincidunt diam nulla vel orci. Aenean quis risus purus! In sed justo arcu. Etiam pellentesque bibendum magna, et ultricies erat sagittis eget. Fusce eu mauris augue. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Maecenas ac lacus metus, a tincidunt mi? Quisque placerat arcu sodales neque hendrerit a dapibus ligula viverra. Nunc vitae orci in odio molestie vehicula vel a arcu. Praesent volutpat placerat augue; in malesuada ligula vehicula ut.</p>]]>
</vtxt_cuerpo>
<tproyecto>
<![CDATA[1]]>
</tproyecto>
<link>
<![CDATA[www.senado.cl]]>
</link>
</_public>
</artic_data>