<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[Cooperativa]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>41</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_proyecto</_fid>
<_plt>proyecto.html</_plt>
<_fechap>20100209</_fechap>
<_horap>11:20</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas></_soloportadas>
<_seccion1></_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1></_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada></_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<foto_01>
<_nomfoto_01>foto_0120100209112043.jpg</_nomfoto_01>
<_wfoto_01>200</_wfoto_01>
<_hfoto_01>200</_hfoto_01>
</foto_01>
<foto_05>
<_nomfoto_05>foto_0520100209112043.png</_nomfoto_05>
<_wfoto_05>80</_wfoto_05>
<_hfoto_05>40</_hfoto_05>
</foto_05>
<foto_02>
<_nomfoto_02>foto_0220100209112043.jpg</_nomfoto_02>
<_wfoto_02>400</_wfoto_02>
<_hfoto_02>400</_hfoto_02>
</foto_02>
<asocfile_2>pdf1.pdf</asocfile_2>
<asocfile_1>doc1.doc</asocfile_1>
<fotofija_port200>
<![CDATA[/modelo_productos/site/artic/20100209/imag/foto_0120100209112043.jpg]]>
</fotofija_port200>
<fotofija_banner80>
<![CDATA[/modelo_productos/site/artic/20100209/imag/foto_0520100209112043.png]]>
</fotofija_banner80>
<cmb_diaa>
<![CDATA[1]]>
</cmb_diaa>
<cita>
<![CDATA[Éste ah sido un gran desafio, pero se logró la mejor pagina de noticias en Chile]]>
</cita>
<cmb_mesa>
<![CDATA[Feb]]>
</cmb_mesa>
<txt_asociado2>
<![CDATA[Documento 2]]>
</txt_asociado2>
<autor>
<![CDATA[César]]>
</autor>
<vtxt_cuerpo>
<![CDATA[<h2>Fusce dapibus, dolor nec pharetra pulvinar</h2>
<p>Lorem ligula pharetra risus, sed congue risus nisl vitae enim. Aenean elit tortor, tincidunt sit amet dictum id, ullamcorper at libero. Phasellus eu eros consectetur sem vestibulum fermentum et vel sem. Donec purus est, ultrices nec mollis sed; dapibus a augue. Fusce a mi porta augue scelerisque semper. Praesent feugiat felis vitae nisi tristique adipiscing. Suspendisse non ultricies mi. Suspendisse commodo faucibus lacus a venenatis. Vestibulum bibendum tempus purus a venenatis. Vivamus porttitor adipiscing lectus; nec facilisis massa aliquam et. Donec vulputate rhoncus mattis. Nunc pellentesque adipiscing libero vitae accumsan. Sed id pulvinar nibh. Mauris tincidunt aliquam nulla et eleifend.</p>
<p style="text-align: center;"><img alt="Imagen" border="0" height="266" name="foto_02" src="../../../../../../../../modelo_productos/site/artic/20100209/imag/foto_0220100209112043.jpg" width="266" /></p>
<h2>Mauris vel mauris neque, at laoreet nisi.</h2>
<p>Mauris nec dui non orci rutrum tincidunt sed ac mi? Mauris auctor tortor non eros congue non commodo mi sagittis. Maecenas ac adipiscing quam. Nunc feugiat purus vel eros ultricies convallis. Donec vel lorem a lectus tempus laoreet! Integer lectus erat, condimentum sit amet condimentum et, pellentesque id sapien. Sed luctus mauris eget velit porta viverra. Sed eros ante, posuere et sollicitudin condimentum, molestie ac ligula. Integer mollis metus diam, sit amet pellentesque ligula. Sed eu nisi eros. Curabitur lacinia, tellus at sollicitudin vulputate, leo ligula bibendum mi, a aliquet ante arcu sit amet eros. Sed ut dolor dui, et placerat lectus. Aliquam non nibh libero, a ultricies eros. Nam vehicula scelerisque sem vitae malesuada. Duis vulputate lorem quis ipsum pharetra quis ornare est consectetur? Proin orci risus, ultrices ac volutpat quis, dignissim sed augue. Etiam pretium aliquet dui, nec ultricies nisi ornare eu. Maecenas a velit est, sed gravida tellus.</p>
<p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Quisque felis eros, ornare at ornare quis, cursus rutrum orci? Phasellus vehicula nunc a ligula ornare vel pellentesque purus ultrices. Proin bibendum scelerisque auctor. In viverra mi malesuada tortor ultrices vel sagittis neque consectetur. Praesent dictum ipsum id augue malesuada et dapibus lacus sollicitudin. Sed nisi sapien, imperdiet at ullamcorper nec; tempor at massa. Suspendisse viverra suscipit purus non dignissim. Nam vel enim urna! Donec vulputate rutrum rutrum. Aenean ut est sem?</p>]]>
</vtxt_cuerpo>
<tproyecto>
<![CDATA[1]]>
</tproyecto>
<txt_asociado1>
<![CDATA[Propuesta]]>
</txt_asociado1>
<link>
<![CDATA[www.cooperativa.cl]]>
</link>
<cmb_anoa>
<![CDATA[09]]>
</cmb_anoa>
</_public>
</artic_data>