<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[Integrador 3]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>85</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_general</_fid>
<_plt>general.html</_plt>
<_fechap>20100309</_fechap>
<_horap>15:55</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas></_soloportadas>
<_seccion1></_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1></_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada>
<![CDATA[Curabitur accumsan mollis sem quis feugiat! Maecenas dolor enim, semper eget vulputate eget, interdum nec turpis. Quisque a erat sapien, id porttitor risus? Integer vel nibh nunc, vitae scelerisque dolor! Praesent tellus purus, condimentum pretium molestie eget, tempor eu metus? Aliquam erat volutpat. Pellentesque sem urna; imperdiet quis dapibus in, fermentum et dui. Nam porta tincidunt sapien id aliquam. Donec sit amet sem libero. Vestibulum id ipsum non ipsum auctor venenatis et in diam. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Quisque aliquam pellentesque nulla sit amet malesuada! Nam sed tellus sed erat pulvinar varius. Aliquam ullamcorper, sapien at dignissim consectetur, metus turpis commodo odio, quis tincidunt nisl turpis rhoncus tortor. Aliquam placerat magna eu sem ullamcorper nec laoreet est vulputate. Aenean quis dolor libero, non semper ante. Suspendisse quis ipsum sem. Fusce accumsan, leo at sagittis blandit, sapien neque egestas libero, ac mollis risus erat a diam?]]>
</_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<epigrafe>
<![CDATA[Integrador 3]]>
</epigrafe>
<tgeneral>
<![CDATA[1]]>
</tgeneral>
<link>
<![CDATA[www.prontus.cl]]>
</link>
</_public>
</artic_data>