<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[Comercio Electrónico]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>56</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_producto</_fid>
<_plt>producto.html</_plt>
<_fechap>20100215</_fechap>
<_horap>11:34</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas></_soloportadas>
<_seccion1>3</_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1>Productos</_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada>
<![CDATA[AltaVoz posee una completa suite de productos que en conjunto cubren la mayoría de las aplicaciones de comercio electrónico comunmente requeridas, desde un simple pago de cuentas hasta la instalación de una tienda virtual completa en Internet.]]>
</_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<foto_01>
<_nomfoto_01>foto_0120100215113555.jpg</_nomfoto_01>
<_wfoto_01>702</_wfoto_01>
<_hfoto_01>504</_hfoto_01>
</foto_01>
<foto_02>
<_nomfoto_02>foto_0220100215113555.jpg</_nomfoto_02>
<_wfoto_02>300</_wfoto_02>
<_hfoto_02>215</_hfoto_02>
</foto_02>
<foto_03>
<_nomfoto_03>foto_0320100215113555.jpg</_nomfoto_03>
<_wfoto_03>100</_wfoto_03>
<_hfoto_03>100</_hfoto_03>
</foto_03>
<asocfile_1>altavoz_e_commerce.pdf</asocfile_1>
<fotofija_port380>
<![CDATA[/modelo_productos/site/artic/20100215/imag/foto_0220100215113555.jpg]]>
</fotofija_port380>
<vtxt_cuerpo>
<![CDATA[<p>Los productos para Comercio Electrónico de AltaVoz están diseñados para complementarse entre sí, entregando funcionalidades que se ajustan especialmente a la necesidad del comercio, apoyando efectivamente la función de ventas en lugar de trabarla con prestaciones confusas o innecesarias. De hecho, ninguno de ellos es imprescindible para construir una aplicación de comercio electrónico completamente funcional.</p>
<p style="text-align: center;"> </p>
<h3>NavCat - Catálogo de productos</h3>
<p>NavCat es una base de datos organizada en conformidad con la clasificación que se le da a los productos. De esta manera, los productos son clasificados en categorías, las cuales forman un árbol desde las categorías principales hasta las más específicas.<br />NavCat no tiene límite en la cantidad de niveles y cada producto puede pertenecer a varias categorías simultáneamente, lo cual entrega un alto grado de flexibilidad que permite adaptar el catálogo a los más variados comercios.<br />El catálogo puede recorrerse por categorías, mediante un buscador, o directamente a través de menús anidados que reproducen el árbol de categorías.<br />Las fichas de los productos pueden tener todos los atributos que sean necesarios, incluyendo nombre, descripción, fotografías, precios y productos relacionados.</p>
<p> </p>
<h3>ShopKart - Carro de compras</h3>
<p>El Carro de Compras de AltaVoz (ShopKart) es el módulo encargado de "recordar" los productos que el cliente ha escogido para hacer su pedido.<br />Si el producto del comercio se vende siempre por unidad, este módulo puede ser eliminado, llevando al cliente directamente al módulo de salida (CheckOut).<br />ShopKart acompaña al cliente durante su recorrido por la tienda, pudiendo en cualquier momento desplegar su contenido para pasar al CheckOut.<br />Además de calcular el monto total de la compra, ShopKart permite calcular los costos de envío de acuerdo a atributos específicos de los productos escogidos (por ejemplo, peso total y volumen total).</p>
<p> </p>
<h3>CheckOut - Salida</h3>
<p>El módulo de salida permite al cliente confirmar su compra e ingresar sus datos personales: nombre, dirección de despacho, dirección de facturación, etc.<br />Esta información puede ser almacenada en una base de datos para fines estadísticos y de marketing directo. Para este efecto, resulta muy provechoso integrar los sistemas de identificación del cliente con el sistema MailCenter, el cual permite enviar correo masivo y personalizado a segmentos específicos de clientes.</p>
<p> </p>
<h3></h3>
<h3>Cash - Medio de Pago</h3>
<p>Finalmente, la compra es validada contra un medio de pago, pudiendo ser integrados varios de ellos para que el cliente escoja el que más le acomode.<br />AltaVoz posee experiencia en la integración de WebPay, de Transbank, MisCuentas, Pague Directo del BCI y también implementando mecanismos de pago diferido (contra crédito, contra entrega, contra confirmación de stock, etc.). Esta flexibilidad es importante para muchas industrias que no se ajustan necesariamente al modelo de pago en línea.</p>
<p> </p>
<h3>Seguridad</h3>
<p>Los servicios de comercio electrónico de AltaVoz son alojados en un perímetro que cuenta con medidas de seguridad física (control de acceso), de redes (firewall) y de plataforma, mediante la adopción de un sistema operativo robusto y estable (FreeBSD).<br />Todas las transacciones que involucran información reservada son realizadas a través de servidores seguros (https), lo cual incluye los servicios del Panel de Control. Esto significa que toda la comunicación es encriptada, siendo virtualmente imposible su lectura por parte de terceros.<br />Para más información acerca de los productos de comercio electrónico de AltaVoz, contáctenos.</p>
<p> </p>
<p class="callout"><b>Factores clave para el éxito</b><br />Muchos factores han tenido un importante papel en el éxito de las empresas de comercio electrónico. Entre ellos se encuentran:<br />1.-Proporcionar valor al cliente. Los vendedores pueden conseguirlo ofreciendo un producto o una línea de productos que atraiga clientes potenciales a un precio competitivo al igual que sucede en un entorno no electrónico.<br />2.-Proporcionar una página web atractiva. El uso de colores, gráficos, y animación ayuda, pero lo que realmente busca la gente en Internet es información. Proporcione el máximo posible de información acerca de su producto o servicio.<br />3.-Proporcionar un incentivo para los consumidores para comprar y volver a comprar. Las promociones de ventas pueden incluir ofertas especiales y descuentos.<br />4.-Proporcionar un sentido de comunidad. Las áreas de chats, foros, registro como cliente, esquemas de fidelización y programas de afinidad pueden ayudar.<br />5.-Proporcionar confianza y seguridad. Servidores rápidos, estables y seguros (https) son un requisito para esto.<br />6.-Optimizar los procesos de negocio, haciéndolos simples y directos.<br />7.-Dejar que los consumidores se ayuden a sí mismos. Proporcionando sistemas de autoayuda sin asistencia puede ayudar en este sentido.<br />8.-Construir un modelo de negocios sólido. Si este factor clave hubiera aparecido en los libros de texto en 2000 muchas compañías 'punto com' no habrían quebrado.</p>]]>
</vtxt_cuerpo>
<txt_asociado1>
<![CDATA[Documento]]>
</txt_asociado1>
<tproducto>
<![CDATA[1]]>
</tproducto>
<txt_bajadaportada>
<![CDATA[AltaVoz posee una completa suite de productos que en conjunto cubren la mayoría de las aplicaciones de comercio electrónico comunmente requeridas, desde un simple pago de cuentas hasta la instalación de una tienda virtual completa en Internet.]]>
</txt_bajadaportada>
</_public>
</artic_data>