<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[MailCenter]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>59</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_producto</_fid>
<_plt>producto.html</_plt>
<_fechap>20100215</_fechap>
<_horap>15:07</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas></_soloportadas>
<_seccion1>3</_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1>Productos</_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada>
<![CDATA[MailCenter mejora la eficiencia y productividad de las comunicaciones de una organización a través de la administración de envíos masivos de correo electrónico, entregando mensajes personalizados rápida y oportunamente.]]>
</_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<foto_01>
<_nomfoto_01>foto_0120100215150758.jpg</_nomfoto_01>
<_wfoto_01>230</_wfoto_01>
<_hfoto_01>190</_hfoto_01>
</foto_01>
<asocfile_1>mailcenter_whitepaper.pdf</asocfile_1>
<fotofija_port380>
<![CDATA[/modelo_productos/site/artic/20100215/imag/foto_0120100215150758.jpg]]>
</fotofija_port380>
<vtxt_cuerpo>
<![CDATA[<p>MailCenter permite mantener informados a clientes o asociados en forma muy económica, dirigiendo mensajes precisos al grupo de interés que lo espera, diferenciándose de esta forma del spam (correo no deseado).</p>
<p> </p>
<h1>Rápido y Económico</h1>
<p>El correo electrónico es la forma más rápida y económica de comunicación. MailCenter permite a la organización ahorrar valiosos recursos al sustituir medios tradicionales como el correo postal por este sistema, obteniendo además las ventajas de una comunicación más rápida, fluida e interactiva, poniendo a los clientes a un click de distancia del sitio web corporativo o de una respuesta.</p>
<p> </p>
<h1>No es Spam</h1>
<p>El correo electrónico de MailCenter no puede ser catalogado como Spam, ya que es enviado a una base de datos de contactos cuyos miembros han entregado voluntariamente sus antecedentes; es personalizado, y cada persona puede eliminarse de la lista con facilidad. El no ser Spam mejora notablemente la buena recepción de los mensajes.</p>
<p class="callout"><b>Prestaciones</b><br />-Correo Electrónico Masivo. MailCenter puede enviar más de 80.000 mensajes al día.<br />-Segmentación. MailCenter permite segmentar los contactos, para dirigir mensajes a grupos de interés determinados según su categoría, clasificación y preferencias.<br />-Multiformato. MailCenter puede enviar texto plano, páginas web y/o archivos adjuntos.<br />-Personalización. Los mensajes enviados por MailCenter pueden ser personalizados de acuerdo al nombre, el género o cualquier otro elemento de la base de datos.<br />-Autogestión. Con MailCenter los contactos se pueden inscribir por sí mismos desde una página web, así como modificar sus datos o eventualmente eliminarse del registro.<br />-Bitácora. MailCenter mantiene un registro de envíos donde se detalla qué, cuándo y a quiénes fue dirigida cada comunicación.<br />-Control de fallas. Los correos electrónicos inexistentes o con errores son detectados e informados al administrador.<br />-Disponible donde lo necesite. MailCenter puede ser instalado en un servidor de la organización, o alojado en el Data Center de AltaVoz, en modalidad ASP. En cualquiera de estas modalidades, puede ser accedido y operado a través de Internet.<br />-Importación y Exportación. La base de datos completa, o parte de ella puede ser actualizada en MailCenter o exportada utilizando archivos compatibles con Excel.</p>]]>
</vtxt_cuerpo>
<txt_asociado1>
<![CDATA[Folleto]]>
</txt_asociado1>
<tproducto>
<![CDATA[1]]>
</tproducto>
<txt_bajadaportada>
<![CDATA[MailCenter mejora la eficiencia y productividad de las comunicaciones de una organización a través de la administración de envíos masivos de correo electrónico, entregando mensajes personalizados rápida y oportunamente.]]>
</txt_bajadaportada>
</_public>
</artic_data>