<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[AltaVoz se certifica como OCSE]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>75</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_general</_fid>
<_plt>general.html</_plt>
<_fechap>20100303</_fechap>
<_horap>18:54</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas></_soloportadas>
<_seccion1>1</_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1>Noticias</_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada>
<![CDATA[En el marco de la alianza AltaVoz-Optenet, tres ingenieros de nuestra empresa se certificaron como Optenet Certified Systems Engineer, quedando en condiciones de implementar soluciones de "navegación segura" en el mercado nacional.]]>
</_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<asocfile_21>ejemplo.flv</asocfile_21>
<asociado21>
<![CDATA[Atchoo]]>
</asociado21>
<cmb_diaa>
<![CDATA[16]]>
</cmb_diaa>
<apert_hora>
<![CDATA[18:54]]>
</apert_hora>
<chk_comentarios>
<![CDATA[si]]>
</chk_comentarios>
<asociado21w>
<![CDATA[600]]>
</asociado21w>
<cmb_mesa>
<![CDATA[Ago]]>
</cmb_mesa>
<lugar>
<![CDATA[Santiago]]>
</lugar>
<minititular>
<![CDATA[OCSE]]>
</minititular>
<vtxt_cuerpo>
<![CDATA[<p>Las soluciones de Optenet permiten proteger las redes internas de la empresa de spam y malware (virus, troyanos, etc.), a la vez que optimizan el uso de ancho de banda a través del filtrado web.</p>
<p>La columna vertebral de la solución es la tecnología exclusiva Carrier Class Optenet Transparent Traffic Analyzer (CCOTTA), que proporciona, en tiempo real, el proceso y la coordinación de todo el tráfico de red que pasa por la solución de Optenet.</p>
<p>Optenet CCOTTA ofrece rendimiento en tiempo real sin necesidad de costosos equipos y confiere a los administradores de TI la tranquilidad de saber que no implicará un ciclo de actualizaciones de compra constante, a un alto precio que les obligue a aumentar el ancho de banda o los requisitos de los usuarios. La solución optimiza la gestión de todo el tráfico de Ethernet y categorías superiores (desde el L2 hasta el L7):</p>
<p><strong>Antivirus/Antispyware: </strong>El mejor motor de detección para eliminar virus en correo electrónico, páginas web, ftp y mensajería instantánea.</p>
<p><strong>Antispam: </strong>Herramientas dinámicas para liberar las casillas de correo no deseado.</p>
<p><strong>Antiphishing: </strong>Base de datos actualizada en línea para proteger a los usuarios de cazabobos.</p>
<p><strong>P2P y mensajería instantánea: </strong>control específico para determinar quiénes pueden acceder a estos servicios y quiénes no.</p>
<p><strong>Filtrado web: </strong>Por categorías, los usuarios pueden incluso acotarse a un pequeño conjunto de sitios habilitados, de manera que naveguen sólo dentro de los sitios relacionados con sus funciones.</p>
<p>Para una protección efectiva, es necesario actualizar constantemente las medidas de seguridad para combatir eficientemente las nuevas vulnerabilidades que aparecen, así como amenazas combinadas o nuevas generaciones de ataques. AltaVoz puede crear un sistema de seguridad escalable capaz de crecer y cambiar las capas de protección a medida que lo requiera la organización, de manera de garantizar el bloqueo preciso de las nuevas amenazas y responder rápidamente a los posibles ataques antes de que se propaguen.</p>]]>
</vtxt_cuerpo>
<cierre_hora>
<![CDATA[18:54]]>
</cierre_hora>
<cierre_fecha>
<![CDATA[17/05/2011]]>
</cierre_fecha>
<asociado21h>
<![CDATA[350]]>
</asociado21h>
<apert_fecha>
<![CDATA[03/03/2010]]>
</apert_fecha>
</_public>
</artic_data>