<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[Lipigas]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>67</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_proyecto</_fid>
<_plt>proyecto.html</_plt>
<_fechap>20100217</_fechap>
<_horap>14:39</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas></_soloportadas>
<_seccion1></_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1></_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada></_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<foto_01>
<_nomfoto_01>foto_0120100217143933.jpg</_nomfoto_01>
<_wfoto_01>400</_wfoto_01>
<_hfoto_01>400</_hfoto_01>
</foto_01>
<foto_02>
<_nomfoto_02>foto_0220100217143933.jpg</_nomfoto_02>
<_wfoto_02>200</_wfoto_02>
<_hfoto_02>200</_hfoto_02>
</foto_02>
<fotofija_port200>
<![CDATA[/modelo_productos/site/artic/20100217/imag/foto_0220100217143933.jpg]]>
</fotofija_port200>
<cmb_diaa>
<![CDATA[19]]>
</cmb_diaa>
<cmb_mesa>
<![CDATA[Mar]]>
</cmb_mesa>
<vtxt_cuerpo>
<![CDATA[<p>Mauris in libero sed tortor tincidunt pretium. Maecenas congue viverra facilisis? Cras sit amet porta sem. Nullam ultrices venenatis justo ac euismod. Integer ac libero vitae libero feugiat fringilla ac id enim. Ut cursus porttitor libero, ac sagittis urna tempor ac. Nunc eu lectus ac odio consequat pellentesque ut id nisl. Aliquam lacus dui, fermentum id blandit quis, pellentesque quis ante. Aliquam eget nisi eu nibh tristique congue id at leo. Aenean lectus est, laoreet eu convallis sed, sollicitudin quis mauris. Quisque iaculis porta turpis vitae cursus. Fusce est sem, dignissim vel facilisis tincidunt, laoreet ut ante. Nullam mollis tortor id felis pretium sollicitudin. Nullam vitae interdum ante. In suscipit pretium tellus id imperdiet. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Praesent risus mauris, sodales eget egestas ut, pharetra sed nisl. Vivamus sollicitudin tortor ultricies nibh pretium sit amet rhoncus metus feugiat. Vestibulum tortor orci, rhoncus sed iaculis vitae, ullamcorper eu dolor.<br /><br />Vivamus dapibus nunc nunc. Quisque rutrum ante in tellus sodales commodo. Vivamus commodo aliquet arcu, tempus euismod turpis fermentum non? In tristique sodales felis, sed porta orci laoreet sed. Integer et tellus at sem bibendum sodales ut ac nisl. In nec tortor vitae nisi elementum viverra a non nibh! Morbi id felis dui. In ac sapien tellus, non laoreet sapien. Donec mattis lorem sed augue pretium imperdiet ac nec justo. Maecenas vel arcu diam. Suspendisse ac libero eget est mattis fringilla. Fusce id neque sit amet sem sodales euismod. Maecenas rutrum turpis leo. Duis nec arcu faucibus quam consectetur gravida a sed velit. Etiam eros est, iaculis id tempor vitae, egestas at risus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. In hac habitasse platea dictumst. Suspendisse eleifend lorem ac quam commodo tempor. Mauris nec neque lectus, nec molestie risus.<br /><br />Nunc consequat porta mi, ac semper enim dignissim quis. Donec faucibus gravida imperdiet. Vivamus bibendum feugiat lacus sed aliquet. Vivamus eleifend rutrum placerat. Nullam et interdum nunc. Nunc eget diam vitae nulla venenatis gravida? Praesent volutpat aliquet lacus; ut blandit risus eleifend non. Duis porta, nibh id tempor vestibulum, nibh tellus tempus justo; sed volutpat est quam in sem. Nulla facilisi. Sed condimentum, mauris porttitor ultricies dictum, risus metus sodales ligula, venenatis fermentum lacus orci nec quam. Curabitur diam felis, pretium ac fringilla et, rhoncus vitae dui. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Donec sit amet diam non elit dictum rutrum at vitae metus. Quisque nulla nunc, gravida rhoncus vestibulum quis; pretium vel elit. Suspendisse justo sem, aliquet eget dignissim non, ultrices nec ipsum! Vivamus ultrices malesuada luctus. Vestibulum consectetur facilisis adipiscing.</p>]]>
</vtxt_cuerpo>
<tproyecto>
<![CDATA[1]]>
</tproyecto>
<link>
<![CDATA[www.lipigas.cl]]>
</link>
</_public>
</artic_data>