 <?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
 <artic_data>
 <_private>
 <_txt_titular>
 <![CDATA[Prontus 10.14]]>
 </_txt_titular>
 <_art_autoinc>154</_art_autoinc>
 <_users_id>1</_users_id>
 <_fid>fid_general</_fid>
 <_plt>general.html</_plt>
 <_fechap>20100614</_fechap>
 <_horap>15:40</_horap>
 <_fechae>99999999</_fechae>
 <_horae>00:00</_horae>
 <_soloportadas></_soloportadas>
 <_seccion1></_seccion1>
 <_tema1></_tema1>
 <_subtema1></_subtema1>
 <_seccion2></_seccion2>
 <_tema2></_tema2>
 <_subtema2></_subtema2>
 <_seccion3></_seccion3>
 <_tema3></_tema3>
 <_subtema3></_subtema3>
 <_nom_seccion1></_nom_seccion1>
 <_nom_tema1></_nom_tema1>
 <_nom_subtema1></_nom_subtema1>
 <_nom_seccion2></_nom_seccion2>
 <_nom_tema2></_nom_tema2>
 <_nom_subtema2></_nom_subtema2>
 <_nom_seccion3></_nom_seccion3>
 <_nom_tema3></_nom_tema3>
 <_nom_subtema3></_nom_subtema3>
 <_autor></_autor>
 <_txt_bajada>
 <![CDATA[Luego de meses de trabajo, sale a la luz la nueva versión que ofrece interesantes prestaciones y claros avances en capacidad de escalamiento mediante clustering]]>
 </_txt_bajada>
 <_alta>1</_alta>
 <_tax></_tax>
 <_tags></_tags>
 </_private>
 
 <_public>
 <foto_01>
 <_nomfoto_01>foto_0120100614153947.gif</_nomfoto_01>
 <_wfoto_01>70</_wfoto_01>
 <_hfoto_01>84</_hfoto_01>
 </foto_01>
 <foto_02>
 <_nomfoto_02>foto_0220100614153947.gif</_nomfoto_02>
 <_wfoto_02>200</_wfoto_02>
 <_hfoto_02>67</_hfoto_02>
 </foto_02>
 <fotofija_art250>
 <![CDATA[/modelo_minimo/site/artic/20100614/imag/foto_0220100614153947.gif]]>
 </fotofija_art250>
 <fotofija_port80>
 <![CDATA[/modelo_minimo/site/artic/20100614/imag/foto_0120100614153947.gif]]>
 </fotofija_port80>
 <tgeneral>
 <![CDATA[1]]>
 </tgeneral>
 <vtxt_cuerpo>
 <![CDATA[<p>Dentro de las novedades se encuentran:</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Los subtítulos ahora son independientes por área de texto y pueden incluir hasta 2 niveles</p>
 <p>Los subtítulos corresponden a la capacidad de Prontus de detectar automáticamente subtítulos dentro de un artículo para generar un índice automático con ellos, tal como ocurre en este artículo.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Estandarización de marcas en add-ons</p>
 <p>Las marcas usadas en las plantillas de agregados como el "Enviar a..." y el "Imprimir" corresponden ahora a las marcas estándar de Prontus, por ejemplo, <b>_MSG</b>, <b>_TITULAR</b> y <b>_URL</b>.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Identificación del nombre público del servidor</p>
 <p>Útil para servidores con múltiples nombres o mapeados tras un NAT, ahora es posible establecer el nombre "oficial" del servidor mediante el parámetro <b>PUBLIC_SERVER_NAME</b> en el archivo de configuración.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Operadores IF avanzados</p>
 <p>Finalmente, los IFs y NIFs pueden ahora incorporar operadores de comparación (==, &lt; , &gt;, &lt; = y &gt;=).</p>
 <p>Mediante estos operadores se pueden implementar interesantes efectos, tales como cambiar la apariencia de uno o más artículos dependiendo de su ubicación en la portada.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Múltiples post-procesos de portada</p>
 <p>Ahora se puede realizar más de una acción especial inmediatamente después de guardar una portada.</p>
 <p>Los post-procesos o acciones espaciales son programas o scripts que se pueden invocar para realizar cambios o tareas  arbitrarias más allá de las capacidades propias de Prontus.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Multiplantillas automáticas para portadas</p>
 <p>Tanto las portadas "manuales" como las portadas automáticas (taxonómicas y otras) pueden poseer ahora más de una plantilla que es procesada para generar múltiples versiones de una misma portada.</p>
 <p>Esta capacidad permite, por ejemplo, generar automáticamente una versión reducida de una portada de gran tamaño para ser incrustada como sidebar en los artículos.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Portadas Taxonómicas por Tipo de Artículo</p>
 <p>Ahora la generación automática de portadas puede segmentarse por tipo de artículo, de manera de mantener la relación taxonómica sin contaminación con la estructura del sitio.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Mejoras en el Editor Visual</p>
 <p>El nuevo editor visual integrado a Prontus facilita la publicación de videos.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Los campos de texto plano pueden incluir tags</p>
 <p>Se sustituye la antigua nomenclatura por una más nueva y estándar que permite incluir tags HTML directamente en el texto.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Captcha en Prontus Form</p>
 <p>Ahora los formularios generados automáticamente con Prontus pueden protegerse del ataque de robots.</p>
 <p>El control de captcha corresponde a una imagen con letras y/o números que el usuario debe ingresar para validar que se trata de un ser humano ingresando los datos y no un programa automático.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Inserción de marcas externas</p>
 <p>Ahora cualquier aplicación externa de Prontus puede "publicar" sus marcas (tags) para que éstas sean procesadas por Prontus.</p>
 <p>Esta prestación permite integrar con facilidad sistema de encuestas, votaciones y comentarios.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Nube de Tags</p>
 <p>Finalmente, además de la relación taxonómica, que si bien es bastante poderosa y mejor estructurada también impone algunas rigideces a los contenidos, los sitios web publicados a través de Prontus pueden tener contenidos etiquetados ("tagueados").</p>
 <p>Luego, la jerarquía de tags puede ser publicada en forma de nube, tal como aparecen en la mayoría de los blogs.</p>
 <p>En una nube de tags aparecerán con letra más grande aquellas palabras más usadas dentro de los artículos.</p>
 <p> </p>
 <p class="subtit">Mejoras en Clustering</p>
 <p>Esta versión de Prontus incorpora mejoras para la copia de contenidos y verificación de errores hacia los servidores que forman un cluster.</p>
 <p> </p>
 <p>Además de estas prestaciones, se han incorporado una cantidad de mejoras al rendimiento, la seguridad y la estabilidad.</p>]]>
 </vtxt_cuerpo>
 </_public>
 </artic_data>
