<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[HFCNET USA, LLC.]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>152</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_general</_fid>
<_plt>general.html</_plt>
<_fechap>20100629</_fechap>
<_horap>10:41</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas></_soloportadas>
<_seccion1></_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1></_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada>
<![CDATA[Importante empresa norteamericana dedicada al desarrollo, instalación y servicio de sistemas de televisión digital]]>
</_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<foto_05>
<_nomfoto_05>foto_0520100614152248.png</_nomfoto_05>
<_wfoto_05>65</_wfoto_05>
<_hfoto_05>70</_hfoto_05>
</foto_05>
<foto_01>
<_nomfoto_01>foto_0120100614152248.gif</_nomfoto_01>
<_wfoto_01>70</_wfoto_01>
<_hfoto_01>75</_hfoto_01>
</foto_01>
<foto_02>
<_nomfoto_02>foto_0220100614152248.jpg</_nomfoto_02>
<_wfoto_02>200</_wfoto_02>
<_hfoto_02>200</_hfoto_02>
</foto_02>
<foto_04>
<_nomfoto_04>foto_0420100614152248.gif</_nomfoto_04>
<_wfoto_04>620</_wfoto_04>
<_hfoto_04>338</_hfoto_04>
</foto_04>
<foto_03>
<_nomfoto_03>foto_0320100614152248.jpg</_nomfoto_03>
<_wfoto_03>200</_wfoto_03>
<_hfoto_03>102</_hfoto_03>
</foto_03>
<fotofija_port80>
<![CDATA[/modelo_minimo/site/artic/20100614/imag/foto_0520100614152248.png]]>
</fotofija_port80>
<vtxt_cuerpo>
<![CDATA[<p>HFCNET es una empresa establecida en el estado de la Florida, EE.UU., con asociados en varias partes del hemisferio. Fundada por el Ing. Maximo Morales como una respuesta a las necesidades del mercado en cuanto a conocimientos, integración e implementación de nuevas tecnologías en el mercado Latinoamericano.</p>
<p>El nombre de HFCNET se origina de la abreviación del concepto inventado en EE.UU. de la unión entre redes de fibra óptica y redes de cable coaxial, las cuales abrieron el mercado y la modernización a las redes actuales llamadas "Hybrid Fiber Coax Networks / Redes Híbridas de Fibra y Coaxial".</p>
<table align="left" border="1" cellpadding="1" cellspacing="1" style="width: 218px;">
<tbody>
<tr>
<td><img alt="Imagen" border="0" height="110" name="foto_03" src="../../../../../../../../modelo_minimo/site/artic/20100614/imag/foto_0320100614152248.jpg" width="212" /></td>
</tr>
<tr>
<td style="text-align: center;">IP-NET Vision STB<br /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>HFCNET provee a los operadores de redes de banda ancha de los EE.UU., Latinoamérica y España soluciones de Entretenimiento y Telecomunicaciones que cambia completamente la manera tradicional de ver TV y de recibir los servicios de Voz y Datos.</p>
<p>En su área de productos se enfoca en brindar al mercado modernas soluciones tecnológicas. Ofrece una gamma completa de productos para el Operador de cable, Estaciones de TV y empresas de Telecomunicaciones, además de asesoría y consultoría para el crecimiento y desarrollo de proyectos. HFCNET es el distribuidor exclusivo para Latinoamérica de empresas como Quintech Electronics, ComSonics, Holtzman, Phoenix Broadband Technologies, Interactive Content Engine (ICE) y numerosas empresas más.</p>
<p>AltaVoz provee a HFCNET servicios de desarrollo de sistemas, destacándose:</p>
<ul>
<li><strong>IP-NET Vision STB</strong>: Set Top Box Híbrido, que provee servicios de televisión digital interactiva e Internet.</li>
<li><strong>MMX</strong>: Servidor de middleware que integra equipos clave para el funcionamiento de una solución de televisión digital en el head-end.</li>
<li><strong>BBE y BBD</strong>: Codificadores y decodificadores MPEG-2 y h.264.</li>
</ul>
<p style="text-align: center;"><img alt="Imagen" border="0" height="333" name="foto_04" src="../../../../../../../../modelo_minimo/site/artic/20100614/imag/foto_0420100614152248.gif" width="627" /></p>
<p>Desde 2009 AltaVoz ha participado con éxito en la implementación de 4 sites en México y los EE.UU, resultando crucial la experiencia de AltaVoz en la implantación de sistemas redundantes y de alto rendimiento.</p>]]>
</vtxt_cuerpo>
</_public>
</artic_data>