 <?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
 <artic_data>
 <_private>
 <_txt_titular>
 <![CDATA[Thunderbird 3.0: para liberarse de Outlook]]>
 </_txt_titular>
 <_art_autoinc>156</_art_autoinc>
 <_users_id>1</_users_id>
 <_fid>fid_general</_fid>
 <_plt>general.html</_plt>
 <_fechap>20100705</_fechap>
 <_horap>11:23</_horap>
 <_fechae>99999999</_fechae>
 <_horae>00:00</_horae>
 <_soloportadas></_soloportadas>
 <_seccion1></_seccion1>
 <_tema1></_tema1>
 <_subtema1></_subtema1>
 <_seccion2></_seccion2>
 <_tema2></_tema2>
 <_subtema2></_subtema2>
 <_seccion3></_seccion3>
 <_tema3></_tema3>
 <_subtema3></_subtema3>
 <_nom_seccion1></_nom_seccion1>
 <_nom_tema1></_nom_tema1>
 <_nom_subtema1></_nom_subtema1>
 <_nom_seccion2></_nom_seccion2>
 <_nom_tema2></_nom_tema2>
 <_nom_subtema2></_nom_subtema2>
 <_nom_seccion3></_nom_seccion3>
 <_nom_tema3></_nom_tema3>
 <_nom_subtema3></_nom_subtema3>
 <_autor></_autor>
 <_txt_bajada>
 <![CDATA[La versión 3 de Thunderbird acaba de debutar con una multitud de nuevas prestaciones y una mejor y más modernizada apariencia. La primera cosa que se nota Thunderbird es el escaso tiempo que lleva descargarlo e instalarlo. Eso se debe a que posee código muy liviano, especialmente comparado con Outlook de Microsoft.]]>
 </_txt_bajada>
 <_alta>1</_alta>
 <_tax></_tax>
 <_tags></_tags>
 </_private>
 
 <_public>
 <foto_01>
 <_nomfoto_01>foto_0120100614155505.jpg</_nomfoto_01>
 <_wfoto_01>40</_wfoto_01>
 <_hfoto_01>44</_hfoto_01>
 </foto_01>
 <foto_02>
 <_nomfoto_02>foto_0220100614155505.jpg</_nomfoto_02>
 <_wfoto_02>200</_wfoto_02>
 <_hfoto_02>76</_hfoto_02>
 </foto_02>
 <fotofija_art250>
 <![CDATA[/modelo_minimo/site/artic/20100614/imag/foto_0220100614155505.jpg]]>
 </fotofija_art250>
 <piefoto>
 <![CDATA[Cliente de Correo]]>
 </piefoto>
 <vtxt_cuerpo>
 <![CDATA[<p>Mantenido por la misma gente que desarrolla y soporta Mozilla Firefox, Thunderbird prácticamente hace de todo y más de lo que se puede hacer con el correo de Yahoo o con Gmail, y le permite mantener el correo electrónico en su propio disco duro y bajo su propio control (algo valorado por los neuróticos de la privacidad y la seguridad).</p>
 <p class="azuldestacado"><br />Una interfaz familiar y eficiente</p>
 <p><br />Thunderbird se parece más a Firefox que nunca. Los desarrolladores le han agregado pestañas tipo navegador a la interfaz. Al hacer click sobre un correo electrónico en uno de los buzones de correo, éste se abrirá en una pestaña, una mejora que hace mucho más fácil mantener la atención en lo que se está haciendo.</p>
 <p><br />En la organización y búsqueda de correo electrónico, Thunderbird realmente se destaca. Thunderbird no sólo permite trabajar con múltiples cuentas de correo electrónico; además facilita configurar las usuales carpetas subdivididas y mover las cosas arrastrando y soltando, o usando un menú desplegable (algo difícil de lograr mediante las interfaces web de Google o Yahoo), y ha añadido mejoras significativas a la búsqueda de correos.</p>
 <p><br />Otra característica realmente útil es el recordatorio de adjuntos. Diseñado para aquellos que frecuentemente olvidamos adjuntar los archivos en los correos que enviamos, funciona cuando se escribe la palabra "adjunto" en el texto. Si lo hace, se despliega un recordatorio de adjuntar el archivo en caso de que no lo haya hecho. Simple y práctico.</p>
 <p><br />Sin embargo, si bien Thunderbird soporta sistemas de correo POP3 e IMAP; no es compatible con Exchange de Microsoft. Así que si su trabajo requiere que use Exchange, Thunderbird no es para Ud. Tal vez una buena oportunidad de cambiar el costoso, lento y pesado Exchange por una solución open source como Courier-Imap, Qpopper y/o Postfix.</p>]]>
 </vtxt_cuerpo>
 </_public>
 </artic_data>
