 <?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
 <artic_data>
 <_private>
 <_txt_titular>
 <![CDATA[Los Internautas no Quieren Pagar]]>
 </_txt_titular>
 <_art_autoinc>159</_art_autoinc>
 <_users_id>1</_users_id>
 <_fid>fid_general</_fid>
 <_plt>general.html</_plt>
 <_fechap>20100614</_fechap>
 <_horap>16:09</_horap>
 <_fechae>99999999</_fechae>
 <_horae>00:00</_horae>
 <_soloportadas></_soloportadas>
 <_seccion1></_seccion1>
 <_tema1></_tema1>
 <_subtema1></_subtema1>
 <_seccion2></_seccion2>
 <_tema2></_tema2>
 <_subtema2></_subtema2>
 <_seccion3></_seccion3>
 <_tema3></_tema3>
 <_subtema3></_subtema3>
 <_nom_seccion1></_nom_seccion1>
 <_nom_tema1></_nom_tema1>
 <_nom_subtema1></_nom_subtema1>
 <_nom_seccion2></_nom_seccion2>
 <_nom_tema2></_nom_tema2>
 <_nom_subtema2></_nom_subtema2>
 <_nom_seccion3></_nom_seccion3>
 <_nom_tema3></_nom_tema3>
 <_nom_subtema3></_nom_subtema3>
 <_autor></_autor>
 <_txt_bajada>
 <![CDATA[Los lectores leen cualquier medio, pero éstos deben hacer frente a múltiples dificultades financieras que afectan a la industria.]]>
 </_txt_bajada>
 <_alta>1</_alta>
 <_tax></_tax>
 <_tags></_tags>
 </_private>
 
 <_public>
 <foto_03>
 <_nomfoto_03>foto_0320100614160938.jpg</_nomfoto_03>
 <_wfoto_03>250</_wfoto_03>
 <_hfoto_03>179</_hfoto_03>
 </foto_03>
 <foto_01>
 <_nomfoto_01>foto_0120100614160938.jpg</_nomfoto_01>
 <_wfoto_01>490</_wfoto_01>
 <_hfoto_01>352</_hfoto_01>
 </foto_01>
 <foto_02>
 <_nomfoto_02>foto_0220100614160938.jpg</_nomfoto_02>
 <_wfoto_02>70</_wfoto_02>
 <_hfoto_02>82</_hfoto_02>
 </foto_02>
 <fotofija_art250>
 <![CDATA[/modelo_minimo/site/artic/20100614/imag/foto_0320100614160938.jpg]]>
 </fotofija_art250>
 <fotofija_port80>
 <![CDATA[/modelo_minimo/site/artic/20100614/imag/foto_0220100614160938.jpg]]>
 </fotofija_port80>
 <tgeneral>
 <![CDATA[1]]>
 </tgeneral>
 <vtxt_cuerpo>
 <![CDATA[<p>En el estado de Florida, el Miami Herald quiere convencer a los usuarios a pagar voluntariamente para leer el periódico. Otra manera de aumentar el flujo de dinero para pagar un poco el enorme déficit que ahoga a los principales periódicos de EE.UU.<br /><br />El Herald toma el camino de la persuasión para sensibilizar a los usuarios. En la parte inferior de los artículos, el lector es invitado a visitar una página donde podrá ingresar voluntariamente su número de tarjeta de crédito. Un agradecimiento es enviado al suscriptor por apoyar el servicio Web del periódico.<br /><br />Sabemos que los diarios de EE.UU. están experimentando años complejos, muchos han cerrado sus puertas y otros están en graves problemas. La difícil situación que enfrentan los imperios editoriales en los Estados Unidos es públicamente conocida.<br /><br />El Herald ha perdido el 25 por ciento de sus lectores en días laborables y el 14 por ciento el domingo, en sólo un año. Sin embargo, más de cinco millones de usuarios de Internet consultan las páginas del Herald, que entrega el mensaje en la publicación electrónica: "Si usted cree que las investigaciones y las noticias locales que afectan su vida tiene valor, pero prefiere la edición en línea, considere voluntariamente pagar por el servicio que es importante para usted", escribe el editor.<br /><br />Esta invitación ha sido lanzada y en la dirección del periódico indicaron que algunos lectores ya han respondido positivamente. Al edición en papel del Herald cuesta 50 centavos de dólar en día de semana y 1.5 dólares el fin de semana.<br /><br />Entre los diarios de EE.UU., sólo The Wall Street Journal solicita contribuciones de los lectores de su sitio, sin embargo, el magnate estadounidense Rupert Murdoch, propietario del mayor grupo de medios de comunicación del mundo, News Corporation, ha anunciado su intención de cobrar por el acceso a la versión digital de sus periódicos a partir de 2010, rompiendo así con la tendencia de colgar los contenidos en Internet de forma gratuita.<br /><br />En opinión de Murdoch: "El periodismo de calidad no es barato y una industria que regala su producto está 'canibalizando' su capacidad para hacer buen periodismo" y "La revolución digital ha abierto muchos canales de distribución nuevos y baratos, pero eso no convierte el contenido que transmiten en gratuito. Intentaremos cobrar por todas nuestras webs de noticias".<br /><br />Paradójicamente, en los últimos años han surgido periódicos completamente gratuitos, tanto en su versión impresa como en sus sitios web, como es el caso de "Le Soleil de la Floride". Estos parecen gozar de buena salud.<br /><br />Fuente: Michel Lemieux en Le Soleil de la Floride</p>]]>
 </vtxt_cuerpo>
 </_public>
 </artic_data>
