<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>modelo_productos</title>
    <link>http://192.168.6.36</link>
    <description>Listado taxonómico</description>
    <ttl>60</ttl>

    <item>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2010 14:47:00 GMT</pubDate>
      <title>AdSnap</title>
      <link>http://192.168.6.36/adsnap/modelo_productos/2010-02-15/114831.html</link>
      <guid>http://192.168.6.36/modelo_productos/site/artic/20100215/pags/20100215114831.html</guid>
      <description>AdSnap es un administrador de publicidad en Internet. AdSnap controla en forma centralizada la aparición de banners publicitarios en distintos sitios web, definiendo frecuencia relativa, fechas de expiración y número de impresiones.</description>
    </item>

    <item>
      <pubDate>Mon, 8 Feb 2010 21:29:00 GMT</pubDate>
      <title>Caracteristicas</title>
      <link>http://192.168.6.36/caracteristicas/modelo_productos/2010-02-08/183353.html</link>
      <guid>http://192.168.6.36/modelo_productos/site/artic/20100208/pags/20100208183353.html</guid>
      <description>Praesent nibh risus, faucibus eget sollicitudin eu, aliquet eget elit. Praesent quis nibh in tortor feugiat luctus non ac nisi. Nulla facilisi. In luctus vulputate rhoncus? Phasellus consequat mollis diam, nec ultricies enim feugiat vitae! In hac habitasse platea dictumst. Phasellus convallis ligula in ligula bibendum ultricies. Duis accumsan libero a mauris lobortis rutrum. Proin mollis diam a ipsum eleifend eleifend. Duis nec sagittis magna.</description>
    </item>

    <item>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2010 14:34:00 GMT</pubDate>
      <title>Comercio Electrónico</title>
      <link>http://192.168.6.36/comercio-electronico/modelo_productos/2010-02-15/113555.html</link>
      <guid>http://192.168.6.36/modelo_productos/site/artic/20100215/pags/20100215113555.html</guid>
      <description>AltaVoz posee una completa suite de productos que en conjunto cubren la mayoría de las aplicaciones de comercio electrónico comunmente requeridas, desde un simple pago de cuentas hasta la instalación de una tienda virtual completa en Internet.</description>
    </item>

    <item>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2010 18:07:00 GMT</pubDate>
      <title>MailCenter</title>
      <link>http://192.168.6.36/mailcenter/modelo_productos/2010-02-15/150758.html</link>
      <guid>http://192.168.6.36/modelo_productos/site/artic/20100215/pags/20100215150758.html</guid>
      <description>MailCenter mejora la eficiencia y productividad de las comunicaciones de una organización a través de la administración de envíos masivos de correo electrónico, entregando mensajes personalizados rápida y oportunamente.</description>
    </item>

    <item>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2010 14:21:00 GMT</pubDate>
      <title>Prontus</title>
      <link>http://192.168.6.36/prontus/modelo_productos/2010-02-15/112236.html</link>
      <guid>http://192.168.6.36/modelo_productos/site/artic/20100215/pags/20100215112236.html</guid>
      <description>Prontus es un administrador de contenidos web flexible, fácil de usar, robusto y eficiente, con una trayectoria de más de 8 años en el mercado y utilizado por cientos de clientes que lo han aplicado en sus portales corporativos, servicios editoriales y sitios web transaccionales.</description>
    </item>

  </channel>
</rss>