<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[Su Sitio Web en 1 Día]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>56</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_general</_fid>
<_plt>general.html</_plt>
<_fechap>20100226</_fechap>
<_horap>16:51</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas>1</_soloportadas>
<_seccion1></_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1></_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada>
<![CDATA[Utilizando Prontus, el personal de la empresa NetSecure pudo poblar su sitio web completo en un sólo día de trabajo, dejándolo listo para su lanzamiento en Internet.]]>
</_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<vtxt_cuerpo>
<![CDATA[<p><img alt="FOTO_05 W:218 H:60 5,2 kb" border="0" src="http://prontus.cl/prontus/site/artic/20060404/imag/FOTO_0520060404093145.jpg" /></p>
<p>El sitio web de NetSecure, una de las mejores empresas informáticas del país, cuenta con todo lo necesario para una presencia efectiva en la red: descripción de la empresa, productos, servicios, noticias, formularios de contacto y clientes, todo integrado armónicamente a un diseño liviano y de fácil lectura, donde no se descuidó la imagen corporativa ni aspectos estéticos importantes para el adecuado posicionamiento de la empresa en Internet.</p>
<p>Utilizando Prontus, no sólo el trabajo de desarrollo y construcción del sitio web fue extraordinariamente rápido, sino que también la carga de contenidos, contabilizando decenas de artículos con información, diagramas y material descargable.</p>
<p>Luego de una breve sesión de capacitación en la operación de Prontus, el personal de NetSecure pudo trabajar sin problemas en el poblamiento de los contenidos iniciales, tarea que tomó sólo un día para ser completada a satisfacción.</p>
<p>Además de esto, y gracias a la estructura flexible de Prontus, NetSecure podrá en el futuro agregar nuevas secciones y contenidos a su sitio web sin alterar la calidad gráfica ni la estructura de éste.</p>]]>
</vtxt_cuerpo>
<epigrafe>
<![CDATA[Experiencia de NetSecure]]>
</epigrafe>
<tgeneral>
<![CDATA[1]]>
</tgeneral>
</_public>
</artic_data>