<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<artic_data>
<_private>
<_txt_titular>
<![CDATA[La I. Municipalidad de Providencia renueva su Portal Web]]>
</_txt_titular>
<_art_autoinc>57</_art_autoinc>
<_users_id>1</_users_id>
<_fid>fid_general</_fid>
<_plt>general.html</_plt>
<_fechap>20100226</_fechap>
<_horap>18:21</_horap>
<_fechae>99999999</_fechae>
<_horae>00:00</_horae>
<_soloportadas>1</_soloportadas>
<_seccion1></_seccion1>
<_tema1></_tema1>
<_subtema1></_subtema1>
<_seccion2></_seccion2>
<_tema2></_tema2>
<_subtema2></_subtema2>
<_seccion3></_seccion3>
<_tema3></_tema3>
<_subtema3></_subtema3>
<_nom_seccion1></_nom_seccion1>
<_nom_tema1></_nom_tema1>
<_nom_subtema1></_nom_subtema1>
<_nom_seccion2></_nom_seccion2>
<_nom_tema2></_nom_tema2>
<_nom_subtema2></_nom_subtema2>
<_nom_seccion3></_nom_seccion3>
<_nom_tema3></_nom_tema3>
<_nom_subtema3></_nom_subtema3>
<_autor></_autor>
<_txt_bajada>
<![CDATA[Profesionalismo y eficiencia, sumado a transparencia y cercanía con los vecinos son objetivos claves para la Municipalidad de Providencia. Por esto decidió renovar su sitio Web y así lograr un portal alineado con estos objetivos.]]>
</_txt_bajada>
<_alta>1</_alta>
<_tax></_tax>
<_tags></_tags>
</_private>

<_public>
<vtxt_cuerpo>
<![CDATA[<p align="justify">Entre otros requisitos, el nuevo sitio debía ser amigable y de fácil actualización, lo primero se logra con un buen diseño del sitio y lo segundo con un buen administrador de contenidos. Para esto último, la elección fue Prontus. Con esta herramienta él o los encargados de publicar contenidos pueden subir imágenes, textos, links a otras páginas y vídeos fácilmente y cuantas veces quieran logrando un sitio actualizado rápidamente.</p>
<p align="justify">El portal web está estructurado de tal manera que desde un mismo lugar el visitante puede acceder a una extensa y variada información de manera sencilla y amigable, navegando fácilmente. El visitante encontrará noticias y actividades de la comuna, podrá realizar trámites en línea, informarse de los servicios que ofrece el municipio, saber quienes componen el consejo municipalidad y mucho más. Además, desde el Portal se puede acceder a mini sitios de la comuna de Providencia como lo son: Adulto Mayor, Café Literario, Biblioteca, Instituto Cultural, Club Providencia, Centro Deportivo, Juventud 2 Mil, Spa Providencia, Centro de Información Turística, Biblioteca, Corporación Desarrollo Social, Estacionamientos, Aseo y Ornato y Seguridad.</p>
<p align="center"><b>La I. Municipalidad de Providencia</b></p>
<p align="justify">El 25 de Febrero de 1897 el entonces Presidente don Federico Errázurriz Echaurren decretó la división de la Comuna de Ñuñoa, creando así una nueva Comuna en el oriente de Santiago. Providencia era entonces un incipiente poblado de 5.000 habitantes, no existía luz eléctrica, escuelas ni edificio municipal, pero con el paso de los años se ha transformado en un modelo de gestión municipal y en un referente nacional que hoy aspira a ser reconocida como una comuna atractiva para invertir, grata y segura para vivir.</p>
<p align="justify"> </p>
<p align="justify">Según palabras del propio Alcalde de la I. Municipalidad de Providencia, Cristían Labbé, la Municipalidad tiene como norte la modernización y profesionalización de los servicios municipales, poniendo énfasis en que cada proceso sea desarrollado con estándares de calidad mundial que permitan diariamente entregar el mejor de los servicios para toda la comunidad.</p>
<p align="justify"> </p>
<p align="justify">Junto a lo anterior la Municipalidad de Providencia se caracteriza por desarrollar espacios propios para cada segmento, así los adultos mayores, con más de 10 mil inscritos en Providencia, cuentan con diversos centros integrales para su entera satisfacción, los jóvenes también tienen su espacio y existen programas especiales para discapacitados, estudiantes, dueñas de casa.</p>
<p align="justify"> </p>
<p align="justify">En términos de resultados, hoy la red de servicios permite entregar en forma segura, rápida y eficiente todos los trámites municipales en tiempo récord, gestión que a partir del 2006 se espera respaldar en el compromiso de Mejora Continua impulsado por el Municipio gracias a la certificación ISO 9001 y 14001 en áreas estratégicas de gestión interna.</p>
<p align="justify">Más información en <a href="http://www.providencia.cl/" target="_blank">www.providencia.cl</a></p>]]>
</vtxt_cuerpo>
<tgeneral>
<![CDATA[1]]>
</tgeneral>
</_public>
</artic_data>